臭雞鄭珮汶

週街搵人屌閪
成班姊妹都係雞
日撚日飲酒免費畀人屌

點解可以咁唔知醜 隨便畀人屌都得？！

hello moto

private既

9up冇成本

我入到嚟

閃卡呢？

where

？

片呢

網絡欺凌？

人哋俾人屌關你撚事咩
痴撚線
唔講以為你係佢塊閪皮
走出嚟投訴

問題係佢有仔吖嘛🤣

樓主條仔走去屌人？

莫非你就係佢條仔

咁你直接講自己俾人戴綠帽呀嘛
講嘢講重點啊

女死女還在下個更可愛，希望你快啲搵個更加正㗎啦

冇圖冇片你話你有g cup都得啦

冇圖冇片都開post

點解你老母可以咁唔知醜 隨便畀人屌都得？！
你都係想咁姐

🤣

圖呢？

多啲人先啦

你放咗自然多人㗎啦，曬鳩氣

借刀就借刀啦扮乜嘢

一定係 條仔正 屌到其他女之餘 但自己條女一啲都唔嬲自己 反而去嬲第條女

我諗一定係條女 逼樓豬男朋友屌 樓豬男朋友咩都無做過

問題？and?

慢慢黎 自己同自己講得開心 拜

樓主單機啦 拜
拉

說好的有片呢

你條仔？你地成班係咪又係堆低學歷mk

最鍾意追擊狗公狗乸

不推文算吧啦
由佢自己同自己講得開心
佢上黎根本求安慰多過爆大獲

無圖

🥲屌

係就俾成張啦 得咁少點認人

樓豬好撚廢 爆啲唔爆啲 最冇用就係呢啲

出啦dum乜柒波鐘

無野爆就沉啦 無證據咪借刀啦

哂9氣

你擺得佢上嚟連燈都係想佢出名啫 你又要錫住錫住唔撚擺埋條片 咁你摺埋啦on9

咁 拉 囉 拜

咁你開post嚟做乜鳩？

我入到黎

抵你俾人帽，放圖都唔敢

垃圾post
樓主抵撚死

真係好撚低能成個post我從來唔鼓吹自殺
樓主係令我重新思考過咁濟